其實大學係咪令唔少人習慣孤獨

當年中學做乜都係成堆朋友
上左大學都有班fd既
但已經開始唔再一堆堆咁玩

好多時候都係自己上堂做野食飯
朋友都係得閒先約出黎傾下

有好多時一望下
發覺其實大學裡面好多人都係自己一個
就覺得好感觸

係呀，慣左好多hi bye fd，year one果陣識多，到year four既時候仲會傾計既五隻手指數得晒。岩岩入u唔掛呢種模式，依家成日自己上堂落堂都慣晒冇朋友。

係呀，慣左好多hi bye fd，year one果陣識多，到year four既時候仲會傾計既五隻手指數得晒。岩岩入u唔慣呢種模式，依家成日自己上堂落堂都慣晒冇朋友。

睇你有無聯繫架姐，人地唔搵你，你可以搵人

如果佢有心做fd既唔洗我揾都會keep到contact

正常人每日活動都係自己一個㗎啦 除非約人去街
所以係中學特別熱鬧

大家都會互約
不過唔係話成日約囉
都唔係話完全冇朋友
不過多數都唔熟 有時寧願自己一個算

我多數識啲朋友就會keep住聯絡
唔聯絡果啲連hibye都難

一定無中同咁好架啦

同細o mate好熟
基本上喺大學成日都同佢地痴埋一齊

玩ocamp或住hall會比較好
我都有玩大o 但冇hall
後尾要去聚實在太煩
佢地個個有hall多數都係宿度搞
我好快已經懶得去

大學就個個都拍拖架啦

我好同意王熙銳你既講法